ORLOG - игра для двоих. 
Суть игры заключается в наборе максимального количества очков. Производится выброс 6 виртуальных игровых костей с четыремя гранями.
Две грани обозначают атакующие действия - топор и стрела. Две оставшиеся грани оборонительных действий - щит и шлем.
Главное различие этих карт - топор пробивает шлем, а стрела бьет щит. Прошедший урон, в случае если он не отражен, означает получение
урона. Сумма урона считается в конце кона и приравнивается количеству полученных очков. Побеждает игрок, получивший большее количество очков.
